香港寛頻食撚咗屎?

網速下載得1.24Mbps, 上載得2Mbps

唔係電話，係屋企上網plan呀屌

直頭上唔到網

same